[紅磚] 入黎講下你對各can既睇法

舊can: 不過不失 最多人 基本上去親都燒味

新can: 最愛雞脾漢堡扒飯同瓜紅酒汁 抵食 最常食

靚can: 相對好食不過要等好耐位 窮L好少食

收皮啦sad can

靚can即係邊個

唔覺靚can好食

新can唔錯